我行得正企得正未怕過 我確實係麗晶住既就唔怕

有電台話我地街坊之中有暴徒，講真係暴徒既就唔會得閒理d屋苑問題啦，個社區都唔關佢事。街坊係會理自己社區架

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

屌佢老母啦 星期日撚有示威者入過嚟

我係背心哥哥，你問我答，最知道始未嗰個係我黎

佢地反政府=暴徒

擔心麗晶樓價好過啦